日不落帝國的十四日旅程

下年一月窮遊去倫敦，但估計十四日都留係倫敦應該冇咩可能 ，但又第一次去英國唔清楚有咩地方好去，同埋可唔可以話我知有咩慳家小貼士，因為我會住青年旅館。
利申:筆直大概一萬左右，唔包機票同住

去超市買野返去煮

坐coach唔好坐火車

呢個就一定啦，同時都聽聞開倫敦食嘢好鬼貴
但有冇話車錢方面可以點慳？

坐巴士